{
  "Unset": "Unset",
  "Blanche": "布蘭雪",
  "Candela": "坎迪拉",
  "Spark": "史帕克",
  "Grunt (Male)": "手下 (雄性)",
  "Grunt (Female)": "手下 (雌性)",
  "Bug - Grunt (Female)": "蟲 - 手下 (雌性)",
  "Bug - Grunt (Male)": "蟲 - 手下 (雄性)",
  "Dark - Grunt (Female)": "惡 - 手下 (雌性)",
  "Dark - Grunt (Male)": "惡 - 手下 (雄性)",
  "Dragon - Grunt (Female)": "龍 - 手下 (雌性)",
  "Dragon - Grunt (Male)": "龍 - 手下 (雄性)",
  "Fairy - Grunt (Female)": "妖精 - 手下 (雌性)",
  "Fairy - Grunt (Male)": "妖精 - 手下 (雄性)",
  "Fighting - Grunt (Female)": "格鬥 - 手下 (雌性)",
  "Fighting - Grunt (Male)": "格鬥 - 手下 (雄性)",
  "Fire - Grunt (Female)": "火 - 手下 (雌性)",
  "Fire - Grunt (Male)": "火 - 手下 (雄性)",
  "Flying - Grunt (Female)": "飛行 - 手下 (雌性)",
  "Flying - Grunt (Male)": "飛行 - 手下 (雄性)",
  "Grass - Grunt (Female)": "草 - 手下 (雌性)",
  "Grass - Grunt (Male)": "草 - 手下 (雄性)",
  "Ground - Grunt (Female)": "地面 - 手下 (雌性)",
  "Ground - Grunt (Male)": "地面 - 手下 (雄性)",
  "Ice - Grunt (Female)": "冰 - 手下 (雌性)",
  "Ice - Grunt (Male)": "冰 - 手下 (雄性)",
  "Steel - Grunt (Female)": "鋼 - 手下 (雌性)",
  "Steel - Grunt (Male)": "鋼 - 手下 (雄性)",
  "Normal - Grunt (Female)": "一般 - 手下 (雌性)",
  "Normal - Grunt (Male)": "一般 - 手下 (雄性)",
  "Poison - Grunt (Female)": "毒 - 手下 (雌性)",
  "Poison - Grunt (Male)": "毒 - 手下 (雄性)",
  "Psychic - Grunt (Female)": "超能力 - 手下 (雌性)",
  "Psychic - Grunt (Male)": "超能力 - 手下 (雄性)",
  "Rock - Grunt (Female)": "岩石 - 手下 (雌性)",
  "Rock - Grunt (Male)": "岩石 - 手下 (雄性)",
  "Water - Grunt (Female)": "水 - 手下 (雌性)",
  "Water - Grunt (Male)": "水 - 手下 (雄性)",
  "Player Team Leader": "Player Team Leader",
  "Leader Cliff": "幹部 克里夫",
  "Leader Arlo": "幹部 亞洛",
  "Leader Sierra": "幹部 希爾拉",
  "Giovanni": "阪木",
  "Decoy Grunt (Male)": "冒牌手下 (雄性)",
  "Decoy Grunt (Female)": "冒牌手下 (雌性)",
  "Ghost - Grunt (Female)": "幽靈 - 手下 (雌性)",
  "Ghost - Grunt (Male)": "幽靈 - 手下 (雄性)",
  "Electric - Grunt (Female)": "電 - 手下 (雌性)",
  "Electric - Grunt (Male)": "電 - 手下 (雄性)",
  "Jessie": "Jessie",
  "James": "James",
  "Willow": "Willow",
  "Willowb": "Willowb",
  "Traveler": "Traveler",
  "Explorer": "Explorer",
  "LenTao9": "LenTao9",
  "oneslapguy": "oneslapguy",
  "DieCurryWurst": "DieCurryWurst",
  "Juanevoli": "Juanevoli",
  "Trainer yournameNPC05": "Trainer yournameNPC05",
  "CashmereFeline": "CashmereFeline",
  "enjoyryde": "enjoyryde",
  "Trainer yournameNPC08": "Trainer yournameNPC08",
  "Telli997": "Telli997",
  "malibuleo": "malibuleo",
  "NPC Blanche": "NPC Blanche",
  "NPC Candela": "NPC Candela",
  "NPC Spark": "NPC Spark",
  "NPC 11": "NPC 11",
  "NPC 12": "NPC 12",
  "NPC 13": "NPC 13",
  "NPC 14": "NPC 14",
  "NPC 15": "NPC 15",
  "NPC 16": "NPC 16",
  "NPC 17": "NPC 17",
  "NPC 18": "NPC 18",
  "NPC 19": "NPC 19",
  "NPC 20": "NPC 20",
  "Giovanni Unticketed": "Giovanni Unticketed",
  "Sierra Unticketed": "Sierra Unticketed",
  "Arlo Unticketed": "Arlo Unticketed",
  "Cliff Unticketed": "Cliff Unticketed",
  "None": "無",
  "Grunt ♂": "手下 ♂",
  "Grunt ♀": "手下 ♀",
  "Bug ♀": "蟲 ♀",
  "Bug ♂": "蟲 ♂",
  "Dark ♀": "惡 ♀",
  "Dark ♂": "惡 ♂",
  "Dragon ♀": "龍 ♀",
  "Dragon ♂": "龍 ♂",
  "Fairy ♀": "妖精 ♀",
  "Fairy ♂": "妖精 ♂",
  "Fighting ♀": "格鬥 ♀",
  "Fighting ♂": "格鬥 ♂",
  "Fire ♀": "火 ♀",
  "Fire ♂": "火 ♂",
  "Flying ♀": "飛行 ♀",
  "Flying ♂": "飛行 ♂",
  "Grass ♀": "草 ♀",
  "Grass ♂": "草 ♂",
  "Ground ♀": "地面 ♀",
  "Ground ♂": "地面 ♂",
  "Ice ♀": "冰 ♀",
  "Ice ♂": "冰 ♂",
  "Steel ♀": "鋼 ♀",
  "Steel ♂": "鋼 ♂",
  "Normal ♀": "一般 ♀",
  "Normal ♂": "一般 ♂",
  "Poison ♀": "毒 ♀",
  "Poison ♂": "毒 ♂",
  "Psychic ♀": "超能力 ♀",
  "Psychic ♂": "超能力 ♂",
  "Rock ♀": "岩石 ♀",
  "Rock ♂": "岩石 ♂",
  "Water ♀": "水 ♀",
  "Water ♂": "水 ♂",
  "Decoy Grunt ♂": "冒牌手下 ♂",
  "Decoy Grunt ♀": "冒牌手下 ♀",
  "Ghost ♀": "幽靈 ♀",
  "Ghost ♂": "幽靈 ♂",
  "Electric ♀": "電 ♀",
  "Electric ♂": "電 ♂"
}